iphone新手問題

有時人地whatsapp send啲pdf過黎
其實擺左係邊個位？
有冇檔案總管之類既野？

Ios用沙盒系統，所以唔會有咩檔案總管，除非你jb左就另計。

所以所有檔案你冇郁過的話會保留返響你個app入面

開web版可以攞返